[震驚] 代唱事件 IU這次演唱會也假唱了

cafe熱帖：IU這次演唱會也假唱了。。上次在IU後面代替IU演唱曾成為爭議

這位「爭議」dancer的ins ：歌曲我來唱！！！

而IU給dancer的簽名寫的是：這次公演也只信歐巴！！歌唱拜託了！！

評論：
1.瘋了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ兩位太可愛了瘋了
2.ㅋㅋㅋㅋㅋ
3.我去，可愛啊
4.我去ㅋㅋㅋIU也看到了這個文字了嗎ㅋㅋㅋㅋ
5.超級可愛啊 Qㅋㅋㅋㅋ
5.好可愛往下看簽名的sense也很贊

IU ins更新
明天是第一場演唱會是真的嗎

假乜撚野唱 咪嘴就咪嘴啦

一早知佢咪嘴

代唱證據

WFC

假音王

睇清楚內容先，ok?

垃圾泡G只懂識咪嘴

學學我們日本的歌手
永遠唱LIVE不會咪嘴,唱功又一流穩定

假膠到
XXX48系列咪嘴就唔講啦

唔會架！！！
李知恩世界第一！！